Archer於2018年由Adam Goldstein和Brett Adcock共同創立，他們將自己的軟件即服務公司Vettery以超過1億美元的價格賣給了Adecco集團。 據報道，隨著Joby航空公司的一筆交易即將到來，電動飛機業務飆升至100億美元 
 瑪麗·威爾遜(Mary Wilson)是20世紀60年代流行的三重唱組合“至高無上”(Supremes)的創始成員之一。 瑪麗·威爾遜，摩城高居榜首的“至上”樂隊的原始成員，於2021年2月9日去世，享年76歲 
 製作公司是高地——奧巴馬伕婦與Netflix合作成立的合資企業——最近宣佈了流媒體公司的一系列新項目。 米歇爾·奧巴馬的“華夫餅+麻糬”，一個烹飪兒童節目，將於3月16日在Netflix首映，Jenny G. Zhang將於2021年2月9日 
 在去年成功融資的女性創始人中，首席執行官朱莉婭•齊克(Julia Cheek)創辦的家庭實驗室測試初創公司Everlywell聲稱，該公司是一家由女性團隊創立的初創公司今年獲得的最高交易，獲得了1.75億美元的D輪融資。 2020年，女性創始人的風險投資份額縮減至2.2% 
 在加入亞馬遜之前，平卡姆在1993年創立了南非第一家互聯網服務提供商互聯網非洲。 Andy Jassy的亞馬遜盈利部門的南非起源Uwagbale Edward-Ekpu | 2021年2月7日|Quartz 
 有趣的是，那些審判他的人發現這兩套信仰是不相容的。 為褻瀆辯護|邁克爾·托馬斯基| 2015年1月9日|每日野獸 
 但另一項研究發現，對於黑人女性，她們並不缺乏興趣。 國會不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 “我發現他是一個有趣的人，”克勞斯談到對他的第一印象時說。 低俗億萬富翁的雙重生活，與史蒂芬·霍金的海灘派對 Nestel | 2015年1月8日|每日野獸 
 在他繁忙的日程安排中，伊斯雷爾抽出時間寫了一本書，書名為《針對莫里斯的全球戰爭》。 有權勢的國會議員寫了關於“肉胸”的文章|Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 結果，政變成員發現國家議院“增加了士兵”。 雅各布·西格爾| 2015年1月6日|每日野獸 
 纖維性鑄模是纖維性支氣管炎的特徵，但也可見於較小支氣管的白喉。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 在我們穿過這片沙漠後，我們發現了幾處防禦工事，以保護商隊免受韃靼人的暴虐。 《魯濱遜·克魯索的一生和最令人驚訝的冒險》，約克，水手(1801)|丹尼爾·笛福 
 通常在肺泡排列中發現，保留了肺泡的原始輪廓(圖4,b)。臨床診斷手冊|James Campbell Todd 
 在洞穴內末端的裸露土壤上發現了鳥蛋和雛鳥; 沒有發現築巢材料。 尤卡坦半島的夏季鳥|歐文·e·克拉斯 
 真正的“新世界”是在18世紀和19世紀初的美好歲月裡發現的。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克